是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

罐可樂

nice 仲有500蚊卷可以慢慢飲

做乜偷雞翼

正

辣殺

日日食水蛋

撚唔到食咩

山餸呀

又蒸蛋

我好專一

今日又唔健康返

btw中環返工？咁似我以前日日食個間

幾錢

42

平喎